又失業....

前排先揾到份新工
點知依家叫我唔洗返住....
想揾part time ，但又好似無一份請人
有無人同我一樣都係無工返？

休息下

做住Uber外賣仔先啦，時薪可以過百，用我條link登記做Ubereat 夠30單有多700蚊（平均50蚊一單）。自由接單，申請後兩三日即批：